# khuyen-mai-mobifone-10-11-10-2022
[SỐC] Tặng ngay 50% tiền nạp Online MobiFone 2 ngày 10+11/10/2022
<p style="text-align: justify;"><a href="https://3gmobifones.com/khuyen-mai-mobifone-ngay-10-va-11-10-2022"><strong>Chương trình khuyến mãi 50% thẻ nạp MobiFone 10 -11/10/2022</strong></a> là dịp duy nhất để bạn gia tăng số dư cho tài khoản của mình. Không giới hạn số lần nạp tiền và mệnh giá nạp chính là điểm cộng cho đợt khuyến mãi lần này. Chỉ cần thuê bao nạp tiền trực tuyến trên các ứng dụng của nhà mạng Mobi là đã tham gia thành công.</p>
<p style="text-align: justify;">Khuyến mãi diễn ra trong 2 ngày liên tiếp, từ 0h00 ngày 10/10/2022 cho đến hết 24h00 ngày 11/10/2022. Do đó, thuê bao hãy lưu lại ngay và tham gia khi chương trình chính thức triển khai nhé! Thông tin cụ thể sẽ được <a href="http://3gmobifones.com" target="_blank" rel="noopener">3gmobifones.com</a> chia sẻ đến khách hàng trong nội dung dưới đây.</p>
